讀拉褲省銀時=垃圾

我話架

啲人成日話同生活息息相關
畢咗業都用得著

咪就係因為有萬用的google囉
一啲幾分鐘就搵得到出嚟嘅嘢做咩要背